收皮啦！700萬人遊行都係無用！

知唔知點解幾隻牧羊犬可以lead到過百隻羊？

因為羊就係羊

700萬隻羊都係曬氣

連反抗既勇氣都無

注定係等比人宰割

我知你地唔夠膽

話緊你地，垃圾、笠水狗、無鬼用！

歡迎負皮，因為除左負皮你地都無乜野做到

垃圾、笠水狗、無鬼用！

挑釁晒你班戰鍵淆你柒咩？羊羔

推比你班鍵戰見到，入黎嘈交

不服來辯

七一出嚟遊行，求下你啦
唔理有冇效，出嚟發聲係應該做必須做嘅事

遊行有條春用咩？
200萬你覺得唔夠多？
比夠700萬你又點？
羊羔就係羊羔

樓豬擋到催淚彈？鍵戰話人鍵戰

就算全個羊圈入面既羊圈住羊圍遊行，
牧羊犬都係唔會驚羊

羊羔又打得贏牧羊犬？

而家講緊200萬隻羊羔打唔贏3萬隻狗啊

一人一口都咬死啦

點解3萬隻狗唔驚你200萬隻羊？

咪就係因為你地連咬人都淆底囉

打唔贏狗啊麻

係。遊行未必有用㗎
但係如果你人生樣樣嘢都係諗有冇效而做，
你人生都幾可卑

更何同踢波都係一樣，每個人跑多一步， 場波個贏面已經好大分別。 勝負未分冇得怕

你咁勁就企係前線擋住啲催淚彈同橡膠子彈，唔好得把口

收皮啦

而家講緊700萬隻羊圍住羊圈行一圈，諗住恐嚇牧羊犬啊

自己起底啦屌你老母

衝啦岸鳩仔
唔係咁多和理非係後面你夠胆衝? 你有得衝? 死熱狗擺明搞分化
成日係度齋鳩up
乜撚嘢叫 full gear?
你想爭取乜撚嘢?

我作為普通市民想要全面徹回逃犯條例同嚴查警員濫暴啫!

鬥堆啊喂熱狗閪搞分化屌 熱狗真係畜生嚟

熱乜撚野狗？

繼續和平71大遊行囉

我好支持和平非暴力

再黎200萬隻羊羔圍住羊圈兜圈示威

我都好期待

熱你老母咩

熱狗d死賤種咪亂狗笠個名落黎

我屌你老母臭化閪

我普通香港市民

無政無黨

見你班羊羔圍圈示威仲以為自己做左好撚多野有感，笑柒下你地唔撚得？

另外我分化左乜撚野？

你有冇腦？

個場面就好似幾百隻羊係個羊圈度兜黎兜去表達不滿

一時又坐底靜坐

一擋到人就比牧羊狗趕番入圈

真係好似，我問你地，你期望咁樣改變到d咩？

一班羊羔嬲嬲豬
唔好大聲叫囂！
唔係我搵狗咬你地架

羊羔但凡有脾氣、有血性少少都唔會比人恰到上心口啦！

仲為自己既無能搵藉口！

你繼續比和理非ff有救世主打救香港

掟磚又話暴力(唔暴力點打贏牧羊犬啊？)

掟兩粒雞蛋又話整污糟地下、浪費食物

跟住行出羊圈少少又話阻到人

問題係佢班和理非郁d就調轉槍頭攻擊d肯衝肯搏既羊羔呢

幾隻羊羔肯冒住比人食既風險企出黎激發自己既凶性

即刻比其他羊羔禁番落地

講真我係牧羊犬驚你柒咩

繼續圍圈靜坐啦

明天準時番工

個場面就好似幾百隻羊係個羊圈度兜黎兜去表達不滿

一時又坐底靜坐

一擋到人就比牧羊狗趕番入圈

我問你地，你期望咁樣改變到d咩？

有幾隻羊一衝就比後面班羊羔拉住：

唔好啊你打唔贏佢架

百幾萬人打唔贏3萬個武裝狗多謝提供2019笑話一則

其實你係想話：百幾萬人唔受傷打唔贏3萬個武裝狗

7月2準時番工大家

出黎啊羊羔

我屌醒你

你唔會屌到和理非變勇武 政治勢力唔係屌出嚟嘅
俾多啲建設性建議 帶風向討論武力升級
有人討論先會有人組織

例如 如果有人唔明點解要勇武 請google暴力邊緣論

"There are three types of people in this world: sheep, wolves, and sheepdogs. Some people prefer to believe that evil doesn't exist in the world, and if it ever darkened their doorstep, they wouldn't know how to protect themselves. Those are the sheep.

Then you've got predators who use violence to prey on the weak. They're the wolves.

And then there are those blessed with the gift of aggression, an overpowering need to protect the flock. These men are the rare breed who live to confront the wolf. They are the sheepdog. "
American Sniper (2014)

WE ARE SHEEPDOGS!

71出黎遊行，求下你地！

仲理性討論？

識理性諗就唔會做羊羔啦！

而家唔係想屌到佢地變勇武

只係想佢地理解點解d人唔肯和理非

完全同意樓主講既野

再預知埋有人闆你講咁多點解唔帶頭
1人吐一下口水既勇氣都冇之後怪人地唔帶頭
都已經+緊3 仲係度話人鍵戰唔帶頭 唔企最前擋子彈
大家都係半斤八兩

行你老母

行路有用係因為人地外國人行路有威勢

你班羊羔行路心態只係扮弱者想人救

我知樓主用緊激象將法
公園都比人拎埋 點解仲覺得單單遊行係會有用

答埋佢地，自己起我底啦我唔係前面？

喺我眼中你係attention seeker

綿羊出黎行路係無用架

人地外國係一班有一定武力既山羊

行幾步路人地狗隻先會有壓迫感

羊羔遊行有春用咩

岩，真係夠膽既，做一次 山口二矢 就夠

你咁咁多人屌9我你就知民智有幾低

個po你自己開 做乜鳩

做比你睇囉 今晚見

樓主講緊事實 係口吻仆街啫

唔係理唔理性討論問題 係效果問題
如果屌票係work 得屌得勁過你
但好多人純粹係接觸得少 諗少咗啲嘢
先會攬住和平兩隻字當天書

和理非嘅人睇睇下面呢段：

點解咁多人講支持和平反對暴力因為呢個point最唔需要用腦 「我唔理你反對乜 總之你用暴力就係你唔啱」 有無諗過點解和平係普世價值? 係因為西方世界有民主 解決社會日常政治利益衝突先唔需要訴諸暴力而家香港根本無民主 所以香港人有暴力潔癖其實唔合理

其實認同你講既野
不過71都要出

串9我囉，有乜所謂

呢個係曉欣既心願，的確有人連遊行都唔會遊

但唔代表遊就有用

唔需要講理性，而家已經唔係講道理既年代

我會出 不過唔希望又係齋行囉

唔仆街點屌醒佢地？

agree
the same idea

憤怒情緒係群眾運動嘅燃料無錯
但怒氣指向同路人係錯focus
將怒氣劍指政權

ching加油

我幾時將燃料指向同路人？

你覺得我真係分唔清邊個先係敵人？

屌係因為佢地唔醒，好天真

唔係因為我對佢地憤怒

羊羔出黎行路行再多圈都係無用架

除非有一日你展示自己唔再係羊羔

我同意班羊真係好撚廢 希望佢地可以醒覺

71都出咗嚟先
兄弟爬山 各有各做
不篤灰

咁樓主有咩高見？

無用 無人會睇 大家都鍾意睇自己想睇既資訊多

我聽日夜晚爆seed架啦
聽日又遊行 留翻俾和理非非 我之前行咗好撚多次 開始覺得要有行動上轉變
所以與其出黎行 不如夜晚衝

羊羔們展示番少少凶性，牧羊犬已經唔敢咁倡狂

咁你又做到啲乜？淨係識係到搵attention 可憐

努力喚醒緊你班羊羔，今晚展示大家既凶性，可唔可憐唔需要你評價

[black]Block完之後個Post得翻10條友都冇[/black]

我絕對理解有d羊羔係唔想出頭、擔心禍及自己

但唔該羊羔們留意番：

1. 唔好阻住前面班人，因為前面班人係展示緊你地唔敢展示既勇氣

2. 唔好割蓆散水，你地係後排既大多數未有耐影響到你地，有凶性既羊羔都係唔會打得贏牧羊犬，除非羊羔既數目大大超越牧羊犬，先有一戰之地

做乜block我對唔住囉 一時激動語氣重左